點解係呢首歌《願榮光》? 點解有人作咗就要捧到上神枱?

好似突然就推到上神枱 個個都要唱

你有冇一首好過依首嘅歌?

唔係首歌好正好好聽而上神枱
係佢係正確時間出現 多人唱 係場運動帶黎極大意義所以上神枱

我覺得<<香港人>>同<<暴徒>>都ok嘅，不過大家又唔撚唱
同埋<<願榮光>>係真係似國歌

咩都要反一餐？

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

其實d詞有d地方怪怪地
有幾句前文不接後理

呢個世界無無緣無故嘅愛

如果有另外建議無話唔可以唱埋既
Do you hear the people sing都多人唱
自游Be water都相當之好好聽啊

最尾果段係最好 其他就..

唔想唱無人逼到，有人認同首歌可以表達佢哋既情感咪有人會唱會推廣比人

吊你啦， 一啲建設性都冇

陳雲子弟又出來反了反了反了

點解?多人鍾意首歌囉

要搞清楚個因果
並唔係有人話要推佢上神枱就推到
而係首歌好多人聽完後覺得有共鳴同好聽先會自發跟住唱

硬係有種左膠味,不了

共產黨好驚人有群體意識

好有批判性思考

因為和理非已經可以參與既空間越黎越少。

身邊既人唔敢上街遊行集會，而事實係有不反對通知書都可以夾硬中斷，好多和理非，行完返屋企機會都無。

依家又無大台俾佢地造神，又唔似雨傘時和平理性非暴力係主流，冇哂精神依賴，突然有首歌俾佢地寄托，咪係咁造神

依首歌其實同海闊天空既意義一樣用黎俾班人精神寄托。

暴慘係要迫全世界認同，唔認同就分化，就係鬼

之前出過咁多首歌，但得呢首有國歌果種氣勢、莊嚴，咁咪上左位

唔講旋律，音樂既野我唔識，但內容一味叫慘，又唔講點做，怒婦一樣

話國家多餘，依家係討論國家階段？
退一萬步，係咁制定法律先，幾時輪到國家？
何況依家打緊杖

你話首歌可以凝聚大家，更加廢話，凝聚大家係本身首歌有冇共鳴，而唔係佢係咪國家。

你唔中意咪拉埋你班friend子周圍唱其他，唱到人人都識囉

我講既野，沒人駁到